<!DOCTYPE html>
<html lang="de" xmlns="https://www.w3.org/1999/xhtml">
<head>
<meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type"/>
<meta content="Wer hat angerufen? Mit der Rückwärtssuche Anrufer zur Telefonnummer finden und Werbeanrufe und Telefonterror melden." name="description"/>
<title>Anruf-Rückwärtssuche. Anrufer zur Telefonnummer suchen und finden. Wer hat angerufen?</title>
<link href="styles.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="favicon.ico" rel="shortcut icon" type="image/x-icon"/>
<link href="https://www.anruf-info.de/apple-touch-icon.png" rel="apple-touch-icon"/>
<base href="https://www.anruf-info.de"/>
<link href="https://plus.google.com/117975784684234239549" rel="publisher"/>
<meta content="width=device-width, initial-scale=1" name="viewport"/>
<link href="https://www.anruf-info.de/" rel="canonical"/>
<script async="" src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<script>
  (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({
    google_ad_client: "ca-pub-8625752772320944",
    enable_page_level_ads: true
  });
</script>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:400,700" rel="stylesheet" type="text/css"/>
</head>
<body>
<div class="wrapper" itemscope="" itemtype="https://data-vocabulary.org/Review-aggregate">
<div class="header" id="header">
<div class="logo"><a href="index.php" title="Anrufer Rückwärtsauskunft - Wer hat angerufen: Rückwärtssuche Telefonbuch"><img alt="Anruf Info Logo" src="/anruf-info-logo.jpg" title="Anruf-Info.de - Anruf Rückverfolgung Rückwärtsauskunft Anruferinfo Telefonnummer"/></a><div class="counter">Suche in aktuell 134618 Einträgen</div> </div>
<div id="language">de | <a href="https://www.anruf-info.at/" title="Rückwärtssuche Österreich ">at</a> | <a href="https://www.anruf-info.ch/" title="Rückwärtssuche Schweiz ">ch</a> | <a href="https://www.anruf-info.com/" rel="nofollow" title="Reverse phone lookup - who calls me from ?">en</a> | <a href="https://www.quienhallamado.es/" rel="nofollow" title="Búsqueda hacia atrás de número de teléfono - ¿Quién ha llamado de ?">es</a> | <a href="https://www.quiappelle.fr/" rel="nofollow" title="Qui m'appelle - Recherche inversée de téléphone ?">fr</a></div>
<div class="top_links"><a href="was-tun-bei-telefonterror-spit-anrufspam.php" title="Gegen Telefonterror wehren">Hilfe</a></div>
</div>
<div class="content">
<div class="main">
<div id="startinput">
<div class="glasses"></div>
<form action="/index.php" method="post">
<input maxlength="120" name="phone" size="50" type="text" value=""/>
<input name="p_send" type="hidden" value="1"/>
<input class="formbutton" name="submit" type="submit" value="Rufnummer suchen"/>
</form>
<div class="formexplain">  Bitte die <strong>vollständige</strong> Nummer eingeben, z.B. 01234/56789 o. 0049123456789</div>
</div>
<div class="textbox">
<h1>Telefonnummer Rückwärtssuche - Wer hat angerufen?<br/>
              Anrufer anhand der Telefonnummer identifizieren - Inverssuche</h1>
<p>Anruf-Info.de ist eine durch Webseitenbesucher gefüllte Datenbank (ähnlich einem Telefonbuch) mit Telefonnummern unerwünschter oder unbekannter Anrufer. Diese Seite soll helfen, Marketingunternehmen, Umfragen, Gewinnspiele, Scherzanrufe, Rückruffallen, Telefonterror oder automatisierte Gewinnbenachrichtigungen zu identifizieren und die Telefonnummer so einem Anrufer zuzuordnen. Die hier eingesetzte Telefonnummer-Rückwärtssuche soll helfen, Abzock-Anrufe oder ungewollte Werbeanrufe (Cold Calls) frühzeitig zu erkennen und möglichen Schaden abzuwenden.</p>
<p>Wenn Sie auch einen <strong>störenden</strong>, <strong>ungewollten</strong> oder <strong>unbekannten Anrufer</strong> melden oder wissen möchten wer Sie angerufen hat, können Sie die Eingabemaske zur Inverssuche nutzen. Tragen Sie einfach die Telefonnummer in das Eingabefeld ein, informieren Sie sich anhand der vorhandenen Erfahrungsberichte über den Anrufer und/oder schildern Ihren Vorfall, um Ihre Erfahrungen mit anderen Nutzern zu teilen.</p>
<p>Denn wer kennt die folgende Situation nicht? Das Telefon klingelt und auf dem Display erscheint eine unbekannte Rufnummer. Soll man den Hörer abnehmen oder das Gespräch besser ignorieren? Wie reagiere ich am besten bei einem Anrufer, der evtl. schon viele persönliche Daten von mir kennt oder Sachen behauptet, die nicht der Wahrheit entsprechen? Mit unserer Anruf-Info.de Rückwärtssuche kannst Du schnell und kostenlos nachschauen, wer sich hinter der Telefonnummer verbirgt. Mit Hilfe der vorhandenen Einträge und unserer Bewertungsskala kann auf einen Blick abgeschätzt werden, wie seriös der Anruf tatsächlich ist. Die lokale Einordnung der Suche zeigt zusätzlich die Herkunft des Anrufs. Unser Blog hält weitere nützliche Informationen bereit, z.B. wie man eine <a href="https://www.anruf-info.de/anrufe-sperren-fritzbox-rufsperre-rufnummernsperre.php" title="Fritzbox Telefonnummer sperren">Telefonnummer in der FritzBox sperren</a> oder eine <a href="https://www.anruf-info.de/downloads/anruf-info-gegen-telefonwerbung-protokoll.pdf" target="_blank" title="Schritt für Schritt Anweisung für Callcenter-Anrufe">Schritt für Schritt Anweisung</a>, wie man auf humorvolle Art und Weise mit den typischen Callcenter-Anrufen umgehen kann. Unsere Suche umfasst nicht nur Rufnummern in Deutschland, selbst internationale Telefonnummern können gesucht und kommentiert werden. Die <a href="https://www.anruf-info.de/vorwahlen-deutschland-nationale-vorwahl.php" title="Vorwahlsuche Deutschland">Vorwahl- und Postleitzahlsuche</a> hilft zusätzlich, eine Vorwahl bzw. Postleitzahl zu einer Stadt zu finden.</p>
<h4>Zuletzt gesuchte und gemeldete Telefonnummern:</h4>
</div>
<a href="0191011" title="0191011 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">37<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0191011</h2>Wie bei allen beschrieben : Anzeige auf eBay, kurz danach SmS, Geschichte vom Archäologen und der Ukraine. <br/>
Rocadads@GOOGLEMAIL.com und per E-Mail Strube890@gmx.de<br/>
<br/>
Habe hier nach ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Night</i><br/>vor 10 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00447" title="00447 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">47<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00447</h2>00447414994956<br/>
<br/>
Anruf heute gegen 20:15 - angeblicher Termin für Koloskopie - dann lachen und furzen - menschliche Stimme in kroatischer Sprache</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>ante_pustinjak</i><br/>vor 13 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="02317257820" title="02317257820 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">178<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>02317257820</h2>Auch bei mir seit kurzem Anrufe von dieser Nummer in meiner Abwesenheit. Die Rufnummer ist nicht veröffentlicht und gehört zu einem Anschluss meines Internetproviders. Jetzt habe ich diese in meiner ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>DeeJay</i><br/>vor 15 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="017692146707" title="017692146707 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">8<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>017692146707</h2>Die Nummer rief mich an und behauptet daß meinem Pkw Mitsubishi ein Fahrverbot wegen der neuen CO 2 Steuer droht, er habe meine Telefonnummer von irgendeiner Behörde  erhalten.  Dabei besitue ich ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Polzin</i><br/>vor 16 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="01786797155" title="01786797155 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">5<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>01786797155</h2>Herr Freyer, ich würde mich über eine Info freuen, was Sie denn bei dem Herrn Cesur erworben haben, dass Sie zumindest mit ihm zufrieden sind.<br/>
Wir haben bis heute unser Geld nicht zurück ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Franziska Eichner</i><br/>vor 18 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="061287477847" title="061287477847 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">13<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>061287477847</h2>Ich habe Anrufe von der Nummer bekommen, die bei mir auf einer nicht frei geschalteten oder veröffentlichten Nummer auflaufen. Ich vermute die wählen Nummern mit einem Zufallsgenerator.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Ich</i><br/>vor 19 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><div class="contad">
<!-- Anruf-Info.de - Content Responsive -->
<ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-8625752772320944" data-ad-format="auto" data-ad-slot="8979365652" style="display:block"></ins>
<script>
(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script><br/></div><a href="0044282029397" title="0044282029397 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0044282029397</h2>Anruf 9:00 heute m12.01.2021  2 Versuche habe nicht abgehoben. </div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Hansi</i><br/>vor 21 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0039823467789" title="0039823467789 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0039823467789</h2>Lorenzo aus Italien möchte wieder lecker Essen aus Italien verkaufen.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>tut nichts zur Sache</i><br/>vor 22 Stunden<br/>als Aggressive Werbung</div></div></a><a href="00324898669" title="00324898669 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00324898669</h2>Einmal angerufen... vor zwei Wochen war es eine andere Belgische Nummer</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>paedzzz</i><br/>vor 23 Stunden<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0208374313" title="0208374313 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">9<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0208374313</h2>Am12.01.2021 9h / Anruf von der Nummer 0208374313 /  bin ans Telefon _ habe ein Stimmengewirr gehört und ehe am anderen Ende auch nur ein Wort gesagt werden konnte,aufgelegt. Weil ich nicht auf die Nummer ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Norbert Jaeck.</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0208374313" title="0208374313 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">9<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0208374313</h2>Ein Anruf mit starkem Akzent... Es sollte ein vorgelesener Sprach-Anruf von meinem Sohn sein, dessen Name auch genannt wurde... Er nannte mich "Mum", was er nie tut und fragte, ob ich einen Computer ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>manumarika</i><br/>gestern<br/>als Sonstiges</div></div></a><a href="040808153477" title="040808153477 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">2<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>040808153477</h2>Ich habe 18.45 von dieser Nummer Angerufen .<br/>
da wurde gleich wieder Aufgelegt.Ich Nenne ihn als spam.<br/>
mfg</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Jutta Lierath</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="030221842625" title="030221842625 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>030221842625</h2>Anrufer versuchte Beratungstermine Vor Ort für Steuersparmodelle zu bekommen, Kaltakquise, zu Coronazeiten überaus befremdlich</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Marko</i><br/>gestern<br/>als Aggressive Werbung</div></div></a><a href="015780625979" title="015780625979 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>015780625979</h2>Hat mehrfach angerufen, weil ich vor 2 Jahren an einer Verlosung in der Stadt für einen Mini Cooper teilgenommen habe. Wollte mir ein Luxuswochende aufdrängen. Auf meine wiederholten Bitten, mich ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Sarah</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="064319020710" title="064319020710 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">47<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>064319020710</h2>werde mehrmals täglich von dieser Nummer angerufen. Unseriös</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>unbekannt</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0841639493" title="0841639493 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">3<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0841639493</h2>Bei Rückruf unbekannter Teilnehmer</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Thomas</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00447862067600" title="00447862067600 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">11<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00447862067600</h2>Frauenstimme sehr schlechte Tonqualität, legte selber auf</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Franz</i><br/>gestern<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00141" title="00141 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">9<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00141</h2>In den letzten 2 Wochen ungefähr 10 - 12 x Anruf von so einer Nr., habs nur am Display gesehen, war nie da. Ob es diesen Kriminellen nicht mal zu blöd wird?</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Hbi</i><br/>vor 2 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="05315674931" title="05315674931 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>05315674931</h2>Anruf und keiner ist dran</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>utebutz@web.de</i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="002348101596413" title="002348101596413 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">13<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>002348101596413</h2>Hallo 👋 Soeben war bei mir ein ähnlicher Fall. Ich habe bei Ebay Kleinanzeigen ein Driving Force GT Lenkrad reingestellt und gefühlt 1min später per WhatsApp eine Anfrage von der Nummer +1 ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Franziska </i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><div class="contad">
<!-- Anruf-Info.de - Content Responsive -->
<ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-8625752772320944" data-ad-format="auto" data-ad-slot="8979365652" style="display:block"></ins>
<script>
(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script><br/></div><a href="0043720882340" title="0043720882340 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">27<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0043720882340</h2><br/>
<br/>
nervige Anrufe, nicht das erste mal sogar Samstag Morgen beim Frühstück<br/>
Immobilienscout scheint Adressen verkauft zu haben. Nur von dort kann meine Telefonnr. stammen. Ich ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>ringos</i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Aggressive Werbung</div></div></a><a href="0250127520" title="0250127520 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0250127520</h2>Unbekannter Anruf, muss im Zusammenhang mit Ursula Beckmann stehen</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Wolke</i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0699686621" title="0699686621 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0699686621</h2>Nur Anruf, keine Sprachnachricht</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>peterthon</i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="08005889210036" title="08005889210036 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>08005889210036</h2>Ich werde mehrmals am Tag über das Festnetz angerufen.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Bärbel Schoeltzke</i><br/>vor 3 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0034125074266" title="0034125074266 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">22<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0034125074266</h2>Bekomme seit 2 Tagen 8 Anrufe mit mehreren verschiedenen Nummern aus Spanien, 0034 erhalten.<br/>
<br/>
Habe in der Fritzbox alle ankommenden Nummern aus Spanien als 0034* gekennzeichnet und gesperrt.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>fmwgl</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00270" title="00270 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">4<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00270</h2>Nach dem Abheben, längere Wartezeit, dann langsam, in mässigem deutsch<br/>
Hallo, my name ist Braun.<br/>
Habe sofort aufgelegt .</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Frank</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="061287477847" title="061287477847 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">13<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>061287477847</h2>Ruft immer abends an - terror pur<br/>
<br/>
Wer ist das?</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Dick</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="03078783118" title="03078783118 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">101<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>03078783118</h2>Wird sofort aufgelegt, habe die Nummer gesperrt </div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Ich</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="022134566721" title="022134566721 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">13<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>022134566721</h2>Anruf am 08. Jan 2012  17:59 <br/>
Hat im Moment der Anrufannahme aufgelegt. </div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Hans</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="061287477847" title="061287477847 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">13<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>061287477847</h2>Absoluter Telefonterror... 15 Anrufe in 30 Min. ... Immer wieder Kontakt ersuche... Wirklich Verbrecher</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Pia</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0228184990" title="0228184990 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">65<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0228184990</h2>Ich wurde von der Rufnummer:0228-184990 angerufen,aber es wurde keine Nachricht hinterlassen! Es nervt langsam!!!</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Andre lauterbach</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="08002886600" title="08002886600 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">23<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>08002886600</h2>So ein Blödsinn!<br/>
Ein Pfändungsschutzkonto richtet die Bank ein!!!</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Nanni</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="08002886600" title="08002886600 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">23<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>08002886600</h2>Der Mitarbeiter hört gut zu und bietet Lösungen an, die einem auch wirklich einleuchten. Ich hatte mich dort wegen einem Pfändungsschutzkonto gemeldet und wurde auch gleich zurückgerufen.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Dagmar Hornig</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als seriös</div></div></a><a href="04014071222" title="04014071222 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>04014071222</h2>Angeblich Microsoft nach der bekannten ******s-Masche.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>StephanE</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Kostenfalle</div></div></a><a href="0043720882340" title="0043720882340 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">27<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0043720882340</h2>Immobilienagentur aus Bregenz. Versucht auf Basis von Immobilienanzeige, die sie aus dem Netz(Vermietung und Verkauf) gefischt haben müssen, Verkaufsobjekte zu finden, die sie dann an Makler Vorort ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Bennad S.</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Telemarketing</div></div></a><a href="023122900730" title="023122900730 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>023122900730</h2>Diverse Anrufe von "Unbekannt", ohne dass eine Text- oder Sprachnachricht vias SMS/MMS und/oder auf Anrufbeantworter hinterlassen wurde - zuletzt: 04.01., 07.01.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Anruf_nach_Dortmund_in_NRW</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="015735994008" title="015735994008 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">2<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>015735994008</h2>nervt</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>michaela</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00441615239086" title="00441615239086 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">6<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00441615239086</h2>Anruf von "Unbekannt", ohne dass eine Text- oder Sprachnachricht vias SMS/MMS und/oder auf Anrufbeantworter hinterlassen wurde.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Anschluss_in_Dortmund_NRW</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="00376868589" title="00376868589 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">28<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00376868589</h2>Als ich den Hörer abnahm, war alles still. Habe die Nummer gleich iun der Fritzbox gesperrt.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>jackpit</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0043720882340" title="0043720882340 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">27<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0043720882340</h2>mehrmaliger Anruf - Nummer nicht bekannt - geblockt</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>BF</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="056912115" title="056912115 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>056912115</h2>Hello this is microsoft, do you have a computer?<br/>
Gespräch beendet</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>InoTroPiker</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Sonstiges</div></div></a><a href="00441" title="00441 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">100<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>00441</h2>Bekomme seit Monaten mehrmals am Tag Anrufe mit der TEL 0441....Immer wenn ich die Nummer sperre ruft man mit einer anderen Nummer an. Es ist<br/>
extrem  nervig und die hören einfach nicht auf.Zu jeder ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Saramoom</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="003448885598" title="003448885598 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>003448885598</h2><br/>
Anruf frühmorgens, bei Abnahme Besetztzeichen. <br/>
Störungen mehrmals und an mehreren Tagen</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>rh</i><br/>vor 4 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="078456206" title="078456206 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>078456206</h2>wiederholte Anrufe, aber jeweilen nur Bestztzeichen</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>rick</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="03416007355" title="03416007355 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">9<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>03416007355</h2>Seriöser Anrufer: Spedition, die anruft, um Anliefertermin abzustimmen. </div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Unbrkannt</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="004565741510" title="004565741510 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">2<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>004565741510</h2>Ich sollte angeblich € 145.000 beim Gewinnspiel gewonnen haben.<br/>
<br/>
Um den Gewinn einzulösen, sollen wir 2x a €100,00 Gutscheine von Amazon bei bekannten Einkaufsketten ...</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Heilpraktikerin aus Neuss</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Gewinnspiel</div></div></a><a href="01638085803" title="01638085803 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">1<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>01638085803</h2>Vorsicht, Betrüger bei Ebay Kleinanzeigen. Auf keinen Fall Geld überweisen! Als Konto wird unter anderem folgendes verwendet: <br/>
<br/>
DE52 7002 2200 0076 8597 79<br/>
BIC: FDDODEMMXXX</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Steffen</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Kostenfalle</div></div></a><a href="0841639493" title="0841639493 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">3<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0841639493</h2>Nach Annahme des Anrufs meldet sich niemand, auch nicht nach mehrmaligem Hallo-Rufen.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Heidelbeerle</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><a href="0891247113728" title="0891247113728 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">17<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0891247113728</h2>Nervt, Anrufe zu den unmöglichsten Zeiten. Einfach ignorieren, irgendwann geben sie auf.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Erich</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Meinungsumfrage</div></div></a><a href="0043720882340" title="0043720882340 Wer hat angerufen?"><div class="anruf"><div class="count">27<span class="countex">Kommentare</span></div><div class="desc"><h2>0043720882340</h2>Werde ständig auf dem Festnetz von dieser belästigt, überlege ob ich die Polizei einschalte.</div><div class="lastpost">gemeldet von<br/><i>Chris</i><br/>vor 5 Tagen<br/>als Unbekannt</div></div></a><div class="pagination"> <a href="index.php?offs=50" title="Weitere Meldungen über Werbeanrufe, unerwünschte Anrufe und Telefonterror">
		 ältere Einträge &gt;&gt; </a></div> <div class="myclear"></div>
</div>
<div class="sidebar">
<div class="adboxsky"><ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-8625752772320944" data-ad-format="auto" data-ad-slot="5174472852" style="display:block"></ins>
<script>
		     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
		</script></div> <div class="servicebox">
<h2>Anruf-Info Service</h2>
<a href="https://www.anruf-info.de/internationale-vorwahlen-laendercodes.php" title="Internationale Vorwahlen">Internationale Vorwahlen</a>
<a href="https://www.anruf-info.de/vorwahlen-deutschland-nationale-vorwahl.php" title="Nationale Vorwahlen Deutschland">Nationale Vorwahlen</a>
<a href="https://www.anruf-info.de/postleitzahlen-deutschland.php" title="Postleitzahlen in Deutschland">Postleitzahlen Deutschland</a>
<a href="https://www.anruf-info.de/betrug-am-telefon-beispiele.php" title="Beispiele für Betrugsversuche am Telefon">Beispiele für Betrugsversuche</a>
<a href="https://www.anruf-info.de/tarifrechner-telefon-dsl-vergleich-anbieter-wechsel.php" title="Kostenloser DSL und Telefon Tarifvergleich - Rufnummer wechseln - Geheimnummer beantragen">DSL und Telefon Tarifvergleich</a>
<a href="https://www.anruf-info.de/anrufe-sperren-fritzbox-rufsperre-rufnummernsperre.php" title="FritzBox Anrufe blockieren und sperren - Rufnummer sperren">FritzBox Rufsperre einrichten</a>
</div>
<div class="fb-like" data-href="https://www.facebook.com/AnrufInfo" data-layout="button_count" data-send="false" data-show-faces="false" data-width="200"></div><br/><br/>
</div>
</div>
<div class="social"><a href="https://twitter.com/AnrufInfo" target="_blank" title="Anrufer Rückverfolgung auf Twitter"><img alt="Inverssuche Twitter Icon" height="40" src="twitter_icon.jpg" width="40"/></a><br/><a href="https://www.facebook.com/AnrufInfo" target="_blank" title="Anrufer Rückverfolgung auf Facebook"><img alt="Inverssuche Facebook Rufnummeridentifizierung" height="40" src="facebook_icon.jpg" width="40"/></a>
</div>
<div class="footer">
<div class="innerfooter">© 2021 anruf-info.de | <a href="impressum.php" title="impressum">impressum</a> | <a href="agb.php" title="AGB">AGB</a> | <a href="datenschutz.php" title="Datenschutz">Datenschutz</a></div></div>
</div>
<script async="" src="scripts.js" type="text/javascript"></script>
<script async="" src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<script src="cookielaws.js" type="text/javascript"></script>
</body>
</html>